落雨唔想整濕把遮可以點算

自己濕囉

唔好帶遮

用把大d既遮去遮住把遮

俾件雨褸佢著

搵把再大啲既遮遮著把大遮遮埋細遮

但落雨唔想整濕把遮喎

剃光頭

光頭都要擔遮嘅啫

鼻哥窿擔遮

用個人遮住把遮會唔會好啲

避無可避呀

唔出街咪得

放落袋

等到停雨先行 有無人同我都係咁？

唔開遮咪得

用垃圾袋裝住把遮，之後封印佢，咪唔會濕